日日返工都行到底褲濕晒...

決定以後唔著底褲返工了

唔著底褲會行到面褲濕曬

條底褲著係出面就唔會濕

著裙
D汗順住大髀流落去
流到D腳毛濕晒

咁講即係超人怕濕？

有冇圖，影碌鳩同個屎忽嚟睇吓有幾濕